對唔住但我想休息下…

有d被捕
有d失去聯絡
走嘅走
退出嘅退出
出生入死嘅手足一個一個咁離去
今日收到最後一個隊友講佢黎緊申請緊離開香港
我好開心佢可以走到
但亦好唔開心死淨我一個
個心拿住拿住痛
真係感覺個心仲痛過失戀

文宣都係愈黎愈少人
愈黎愈難做
又話每晚10點嗌口號
係咪應該講沒有期望就沒有失望
無數次嗌到幾大聲都無人應
有幾次真係忍唔住自己坐係度眼淚係咁流

我唔知可以再做d咩
但我真係好攰
係咪又會變番咁冷漠嘅香港

唔知幾時可以再同勁fing一齊抗爭

休息吓啦

文宣組重會繼續努力㗎啦

兄弟大家都明，而家係到左樽頸位，依家可以做幫手推下92簽手足既message

幫下推得唔得 九十二籤手足既訊息....

(緊急)(突發)(九十二籤手足)(放炸彈封關手足)(眾籌)香港革命軍要經費

哂鳩氣, 呢期香港人興去郊外扔垃圾啦。自己都做唔好, 講咩野革命?

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》